

#  Gerador de instalador para FreeBSD

Este utilitario em shell script cria um instalador personalizado com bootsplash e pacotes selecionados.

* doc    		:  Contem documentacao pertinente.
* iso    		:  Contem imagem ISO de boot com instalador e sistema operacional.
* manutencao_da_imagem 	:  Contem scripts para editar imagens ISO.






